陳法拉進軍荷里活 參演HBO劇集 夥拍金像影后

大家是不是很久也沒有看到女神陳法拉在螢幕上出現呢？她在2014年宣佈離開TVB，遠赴紐約入讀當地著名學府Juilliard School 茱莉亞學院攻讀戲劇課程，而且在最後一個學期以全科A成績獲頒MFA (Master of Fine Arts) 戲劇表演碩士，成為首位獲得該校戲劇表演碩士的華人學生！畢業後立即迎來第一個好消息，她將參演美國電視台HBO的新劇《The Undoing》，正式進軍荷里活殺入美劇界，而法拉曾表示，這一切除了自己的努力外，還要多得男朋友一直在背後支持！
撰文：Jessica｜圖片來源：Instagram、Emmanuel Straschnov＠Facebook｜編輯：Cyan
延伸閱讀：
打造健康肌膚！6款有效舒緩濕疹的皮膚產品
讀者公投No.1！《More》第17屆美容產品大賞最喜愛的液狀唇膏公開

陳法拉參演HBO劇集 夥拍金像影后

美國收費串流平台HBO的全新迷你劇《The Undoing》由金像影后Nicole Kidman（妮歌潔曼）和英國著名男星Hugh Grant（曉格蘭特）主演，網路電影資料庫（IMDb）顯示，陳法拉也在其演員名單中。《The Undoing》改編自小說，是大約有6集的迷你劇，而飾演Jolene的法拉會在當中演出4集。陳法拉在3月14日於instagram上載了一張外國街頭的照片，並留言指：「first day went well（第一日非常順利。）」仲hashtag「演員生活」、「拍攝現場」等字眼！相信是正為新劇《The Undoing》進行拍攝啦！

傳聞簽約美國著名經理人公司UTA

傳聞陳法拉更被金牌經理人Brian Swardstrom看中，簽約美國著名經理人公司United Talent Agency（UTA），旗下的藝人都是荷里活的實力派，應屆奧斯卡影后《廣告牌殺人事件》女主角Frances McDormand也是其門下，還有《變形俠醫》主角Edward Norton等等，看來法拉的實力受到國際認可。

2013年離婚後孤身到美國深造

陳法拉和Neway太子爺薛世恆曾有過一段婚姻，但她一直很低調沒有把它公開。直到2013年，她宣布已經離婚，才把這段關係公開。陳法拉坦言因為相方在事業和家庭之間未能得到共識，最後才使各奔東西。她為了自己的理想而放棄了無憂安逸的生活，於2014年考上紐約著名學府茱莉亞學院，攻讀戲劇課程。

第一位華人畢業生

而茱莉亞學院可說是演藝界非常有名的名校，全美國排行第4多出產拿奧斯演員的學校，Kevin Kline、Kevin Spacey、William Hurt也是這間學校畢業！而最厲害的是陳法拉是該學院首個華人表演系碩士之外，更是首個華人以全A的成績畢業，真的是超抵讚，大家都看到其努力和付出，果然係高學歷女神！

自己變得更好的同時 遇上那個對的人

離婚後她一直很低調很少傳出緋聞，直到她遇到現在的法藉男朋友Emmanuel Straschnov。陳法拉坦言和男朋友相處非常舒服，有默契又夾還會互相體諒遷就。而這位男朋友來頭還不少呢，畢業於哈佛大學，也是法國駐日本外交官也是Prada美國CEO特別助理，還熱愛中國文化還會說流利的普通話，非常聰明有才華！

陳法拉

相處舒服 無所不談

法拉和男友的相處也是非常簡單，去去旅行一起享受美食、已經滿足開心。她曾在訪問中說過兩人很有默契，大家的性格能夠互相配合，無所不談，有共同語言，兩人有無盡的話題相處十分舒服。

陳法拉

吵架後會主動示好

陳法拉曾在訪問中指男朋友與大情大性的她性格不同，總會有吵架的時候，但善解人意的男友總會先主動示好，逗她笑。

男友是最強後盾 讓她擴闊眼光

陳法拉指男朋友也在她心灰時開導她，成為她追夢背後的力量，每次失意時又會開導安慰她，幾乎看過女友大大小小的演出，能夠畢業也多得男朋友的支持！而男朋友是圈外人，認識很多不同圈子的朋友，法拉指可以認識他的朋友能夠擴闊自己的社交圈子。其實女生只要做好自己有自己夢想，自然會明豔照人，就像法拉一樣，努力追隨自己想要的，自自然然會有愛自己珍惜自己另一半出現！